可唔可以將apps台改成手機遊戲台...

個apps台完全樂曬做手機遊戲討論
想討論下d apps好快比人洗左落去
可唔可以開個真apps台？

唔可以

幾時先禁推廣app/網頁?,會員ID#23479擬似想搵食呃錢

到時呢位會員又投訴

推廣可以唔用嫁，如果個app做得好，又唔怕佢推廣